有幾多連登仔睇過高登神作 into the wild

睇過
未睇過

賣飛佛

連登冇毒撚

點解咁講

狗公mk多數冇睇過
毒撚好多都睇過

見咁少人討論就知乜知

Alexander Supertramp

其實連登有幾多個高登仔

死得好慘
Magic bus

上星期先講撚完.....

密度同高登差好撚遠

咪講過lo屌